url:https://www.ivivu.com/blog/category/an-choi/an-choi-am-thuc/
Tittle :Ẩm Thực | Những món ăn ngon trên thế giới
content :Về iVIVU.comCảm nhận của khách hàng iVIVU.com			
					Trang ChủKhuyến MãiMuôn MàuĐiểm đến
Việt Nam
	Du lịch Phan ThiếtDu lịch Đà LạtDu lịch Đà NẵngDu lịch Hà NộiDu lịch Hội AnDu lịch HuếDu lịch Nha TrangDu lịch Phú QuốcDu lịch Vịnh Hạ LongDu lịch Vũng TàuDu lịch SapaDu lịch Tp.Hồ Chí Minh
Đông Nam Á
	Du lịch CampuchiaDu lịch IndonesiaDu lịch LàoDu lịch MalaysiaDu lịch MyanmarDu lịch PhilippinesDu lịch SingaporeDu lịch Thái Lan
Thế Giới
	Châu ÁChâu ÂuChâu MỹChâu PhiChâu Úc
Top iVIVU
Ẩm thựcMẹoĐặt tourĐặt khách sạnCHÚNG TÔI					
			Cẩm nang du lịch > Ăn Chơi > Ẩm Thực		
		Cơm lam nếp nương, món ăn ‘dã chiến’ của người Tây Bắc
				19/11/2016			
				/									
				215 views			 
		Sau khi thu hoạch lúa, người dân Tây Bắc dùng gạo nếp nương chế biến thành món cơm lam ống tre, ăn với vừng, cá suối nướng và có thể mang theo bất cứ đâu.
		Du lịch Quảng Bình thưởng thức 5 món ăn dân dã mùa mưa
				19/11/2016			
				/									
				268 views			 
		Bánh bột lọc, khoai deo hay chắt chắt bánh tráng là những món dân dã của người Quảng Bình thường làm vào mùa mưa, nay trở thành đặc sản được nhiều du khách yêu thích.
		5 hàng bánh rán mặn giá tiền lẻ nhưng ngon “không chê vào đâu được” của Hà Nội
				19/11/2016			
				/									
				265 views			 
		Ở những hàng bánh rán mặn này, chỉ 6 đến 7 ngàn đồng là bạn mua được một chiếc bánh vỏ mỏng, giòn, nhân thịt, miến, mộc nhĩ vô cùng chất lượng. Và chỉ cần 20 đến 30 ngàn là…
		Phố Lò Đúc – tụ điểm của vô vàn món ăn “ngon thương hiệu” của Hà Nội
				18/11/2016			
				/									
				379 views			 
		Con phố Lò Đúc chỉ dài hơn 1,2 km này có biết bao quán ăn ngon lành với tuổi đời đáng nể, làm say lòng thực khách biết bao thế hệ.
		Bát mì nấu gần sân Hàng Đẫy ấm bụng ngày trở gió
				18/11/2016			
				/									
				1205 views			 
		Cuối ngõ Hàng Bột, gần sân vận động Hàng Đẫy (Hà Nội) có một quán ăn trông bình dân nhưng lại là địa chỉ nằm lòng của những người mê mì tôm nấu, nhất là khi gió mùa về.
		Gợi ý 9 đặc sản nên mua làm quà sau chuyến du lịch miền Tây sông nước
				16/11/2016			
				/									
				5602 views			 
		Những đặc sản mua về làm quà sau chuyến du lịch miền Tây gói ghém trong đó không chỉ hương vị mà còn là cái tình của người dân địa phương gửi đến những người mà bạn yêu mến.
		5 món đặc sản Vũng Tàu được mua làm quà từ bình dân đến sang chảnh
				16/11/2016			
				/									
				14215 views			 
		iVIVU.com gợi ý cho bạn 5 món đặc sản Vũng Tàu vừa dễ vận chuyển, lại có giá trị khi dùng làm quà tặng cho người thân, đồng nghiệp sau chuyến du lịch.
		9 món đặc sản gọi tên miền đất An Giang
				15/11/2016			
				/									
				14460 views			 
		Đường thốt nốt, cơm tấm Long Xuyên, bánh bò rễ tre, bún cá Châu Đốc hay canh cá linh bông điên điển là những món ăn nức tiếng ở An Giang.
		Nên mua đặc sản Sapa nào về làm quà sau chuyến du lịch?
				15/11/2016			
				/									
				12832 views			 
		Nếu có cơ hội du lịch đến Sapa, đừng quên thêm vào hành lý của mình một ít đặc sản Sapa dành tặng cho người thân nhé!
		Không đi ăn hết mấy món đặc sản Hà Nội dưới đây thì đúng là có lỗi với thời tiết giá lạnh!
				15/11/2016			
				/									
				13594 views			 
		Người ta cũng chỉ chờ mãi đến những ngày này để được ăn hết cả cái Hà Nội mà thôi…
		8 món đặc sản Phan Thiết ai cũng muốn mua về làm quà
				14/11/2016			
				/									
				21088 views			 
		8 món đặc sản Phan Thiết mà iVIVU.com giới thiệu dưới đây sẽ là câu trả lời cho câu hỏi “Du lịch Phan Thiết mua gì để làm quà?”
		Tư vấn 6 loại đặc sản Phú Quốc bạn có thể mua về làm quà
				14/11/2016			
				/									
				20333 views			 
		Là hòn đảo lớn nhất Việt Nam, Phú Quốc sở hữu một tài nguyên thiên nhiên vô cùng phong phú. Đến với Phú Quốc, bạn có thể mua nhiều loại đặc sản đặc biệt về làm quà tặng người thân…
		8 đặc sản Huế nên mua về làm quà sau chuyến du lịch cố đô
				14/11/2016			
				/									
				17410 views			 
		Không chỉ nổi tiếng với những thành quách, cung điện cổ kính, Huế còn quyến rũ du khách nhờ những món ngon hấp dẫn. Nếu có dịp đến du lịch Huế, đừng quên mua những đặc sản dưới đây về…
		7 món đặc sản Hà Nội thường được du khách chọn làm quà biếu
				13/11/2016			
				/									
				14397 views			 
		Các món đặc sản Hà Nội như cốm, ô mai, sấu, lụa, trà sen.. là một trong những món quà biếu tặng không thể thiếu của du khách khi trở về từ chuyến thăm thủ đô.
		Hà Nội – những ngày phố xá thơm mùi ngô khoai
				13/11/2016			
				/									
				13609 views			 
		Hà Nội những ngày mùa đông đến, ngửi thấy mùi ngô khoai nướng cũng đủ xao xuyến như thể một cái nắm tay thật chặt ở góc phố đêm có ánh đèn vàng… 
		Những quán bún chả lâu đời ở Hà Nội nhất định phải ghé khi trời lạnh
				12/11/2016			
				/									
				16962 views			 
		Những quán bún chả lâu đời có thâm niên ít nhất 20 năm ở Hà Nội với cách tẩm ướp thịt đậm đà, cách pha chế nước dùng theo bí quyết gia truyền đã “níu chân” bất kỳ thực khách…
		Những đặc sản Đà Lạt nên mua về làm quà sau chuyến du lịch
				12/11/2016			
				/									
				22890 views			 
		Đà Lạt luôn là điểm đến nghỉ dưỡng lý tưởng của nhiều du khách và thành phố này cũng không thiếu những đặc sản thơm ngon để bạn có thể mua về làm quà sau chuyến du lịch. 
		7 món đặc sản Nha Trang mua về làm quà ai cũng thích mê
				11/11/2016			
				/									
				11918 views			 
		Du lịch đến thành phố biển và đừng quên “rinh” về 1 trong 7 món đặc sản Nha Trang ngon tuyệt dưới đây nhé!
		7 món đặc sản Đà Nẵng thường được du khách chọn mua làm quà
				10/11/2016			
				/									
				21979 views			 
		Các món đặc sản Đà Nẵng như: chả bò, tré Bà Đệ, bánh khô mè Cẩm Lệ, nước mắm Nam Ô… là những món quà thường được du khách lựa chọn sau chuyến du lịch đến thành phố biển.
		5 món ăn nổi tiếng nhất khu chợ Bến Thành
				09/11/2016			
				/									
				23576 views			 
		Bánh bèo, bột chiên, bún riêu hay sạp chè 40 năm tuổi là những địa chỉ ẩm thực không thể bỏ qua khi đến khu chợ trung tâm TP HCM.
	1
2
3
4
5
6
…
59
Next »		
Du lịch Việt Nam thưởng thức 33 món ngon ‘không thể cưỡng lại’
 . 
Du lịch Việt Nam đi qua khắp các tỉnh thành cả nước, bạn sẽ bắt gặp những món ngon mà rất nhiều người không thể cưỡng lại khi có dịp được nếm thử qua ít nhất một lần.
Xem thêm… 
 
				Tìm bài viết	
			Đọc nhiềuBài mới
                                        Du lịch Vũng Tàu: Cẩm nang từ A đến Z                                    
                                        16/10/2014                                    
                                        Du lịch đảo Nam Du: Cẩm nang từ A đến Z...                                    
                                        21/03/2015                                    
                                        Du lịch Nha Trang: 10 điểm du lịch tham quan hấp d...                                    
                                        29/06/2012                                    
                                        Du lịch Đà Lạt - Cẩm nang du lịch Đà Lạt từ A đến ...                                    
                                        26/09/2013                                    
                                        Tất tần tật những kinh nghiệm bạn cần biết trước k...                                    
                                        25/07/2014                                    
                                        Lên kế hoạch rủ nhau du lịch Đà Lạt tham gia lễ hộ...                                    
                                16/11/2016                            
                                        Tour Đài Loan giá sốc trọn gói chỉ 8.990.000 đồng,...                                    
                                15/11/2016                            
                                        Check-in Victoria Hội An 4 sao 3 ngày 2 đêm bao lu...                                    
                                15/11/2016                            
                                        Du lịch Đà Lạt check-in 2 điểm đến đẹp như mơ tron...                                    
                                14/11/2016                            
                                        Có một Việt Nam đẹp mê mẩn trong bộ ảnh du lịch củ...                                    
                                13/11/2016                            
		Khách sạn Việt Nam			 Khách sạn Đà Lạt  Khách sạn Đà Nẵng  Khách sạn Hà Nội  Khách sạn Hội An  Khách sạn Huế  Khách sạn Nha Trang   Khách sạn Phan Thiết   Khách sạn Phú Quốc  Khách sạn Sapa  Khách sạn Sài gòn Khách sạn Hạ Long  Khách sạn Vũng Tàu
		Khách sạn Quốc tế			 Khách sạn Campuchia  Khách sạn Đài Loan  Khách sạn Hàn Quốc  Khách sạn Hồng Kông  Khách sạn Indonesia  Khách sạn Lào  Khách sạn Malaysia  Khách sạn Myammar  Khách sạn Nhật Bản  Khách sạn Philippines  Khách sạn Singapore  Khách sạn Thái Lan  Khách sạn Trung Quốc 
		Cẩm nang du lịch 2015			
         Du lịch Nha Trang 
         Du lịch Đà Nẵng 
         Du lịch Đà Lạt 
         Du lịch Côn đảo Vũng Tàu 
         Du lịch Hạ Long 
         Du lịch Huế 
         Du lịch Hà Nội 
         Du lịch Mũi Né 
         Du lịch Campuchia 
         Du lịch Myanmar 
         Du lịch Malaysia 
         Du lịch Úc 
         Du lịch Hong Kong 
         Du lịch Singapore 
         Du lịch Trung Quốc 
         Du lịch Nhật Bản 
         Du lịch Hàn Quốc 
Tweets by @ivivudotcom
		Bạn quan tâm chủ đề gì?book khách sạn giá rẻ
book khách sạn trực tuyến
book phòng khách sạn giá rẻ
Cẩm nang du lịch Hà Nội
du lịch
Du lịch Hàn Quốc
du lịch Hà Nội
Du lịch Hội An
Du lịch Nha Trang
du lịch nhật bản
Du lịch Singapore
du lịch sài gòn
du lịch Thái Lan
du lịch thế giới
Du lịch Đà Nẵng
du lịch đà lạt
hà nội
hệ thống đặt khách sạn trực tuyến
ivivu
ivivu.com
khách sạn
Khách sạn giá rẻ
khách sạn Hà Nội
khách sạn hà nội giá rẻ
khách sạn khuyến mãi
khách sạn nhật bản
khách sạn sài gòn
khách sạn Đà Lạt
khách sạn Đà Nẵng
kinh nghiệm du lịch
Kinh nghiệm du lịch Hà Nội
mẹo du lịch
Nhật bản
sài gòn
vi vu
vivu
Việt Nam
Đặt phòng khách sạn online
đặt khách sạn
đặt khách sạn giá rẻ
đặt khách sạn trực tuyến
đặt phòng giá rẻ
đặt phòng khách sạn
đặt phòng khách sạn trực tuyến
đặt phòng trực tuyến
                                                            Like để cập nhật cẩm nang du lịch			
                                                                    iVIVU.com ©
                                                                        2016 - Hệ thống đặt phòng khách sạn & Tours hàng đầu Việt Nam
                                                                            HCM: Lầu 7, Tòa nhà Anh Đăng, 215 Nam
                                                                            Kỳ Khởi Nghĩa, P.7, Q.3, Tp. Hồ Chí Minh
                                                                            HN: Lầu 12, 70-72 Bà Triệu, Quận Hoàn
                                                                            Kiếm, Hà Nội
                                                                    Được chứng nhận
                iVIVU.com là thành viên của Thiên Minh Groups
                                                                    Về iVIVU.com
                                                                            Chúng tôiiVIVU BlogPMS - Miễn phí
                                                                    Thông Tin Cần Biết
                                                                            Điều kiện & Điều
                                                                                khoảnChính sách bảo mật
                                                                        Câu hỏi thường gặp
                                                                    Đối Tác & Liên kết
                                                                            Vietnam
                                                                                Airlines
                                                                            VNExpressTiki.vn - Mua sắm
                                                                                online
                                                            Chuyên mụcĂn ChơiCHÚNG TÔIChụpDU LỊCH & ẨM THỰCDU LỊCH & SHOPPINGDu lịch hèDu lịch TếtDU LỊCH THẾ GIỚIDu lịch tự túcDU LỊCH VIỆT NAM►Du lịch Bình Thuận►Du lịch Mũi NéĐảo Phú QuýDu lịch Bình ĐịnhDu lịch Cô TôDu lịch Hà GiangDu lịch miền TâyDu lịch Nam DuDu lịch Ninh ThuậnDu lịch Quảng BìnhDu lịch đảo Lý SơnHóngKểKhách hàng iVIVU.comKhuyến Mãi►Mỗi ngày một khách sạnMuôn MàuThư ngỏTiêu ĐiểmTIN DU LỊCHTour du lịchĐI VÀ NGHĨĐiểm đến
